%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{2324-pablo}
\usepackage{2324-pablo-paternault}
\usepackage{2324-pablo-math}

\usepackage[
  a6paper,
  includehead,
  margin=5mm,
  landscape,
  headsep=3mm,
]{geometry}

\usepackage{2324-pablo-fti}

\usepackage{emoji}

\begin{document}

\chapitre{Généralités sur les fonctions}

\manuel{2}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[c=2]{l} 2 Valeur absolue
  & & \textbf{39} \hautbas{44}{20} 45 \\
  \midrule
  \SetCell[r=5]{l} {3 Polynômes\\ du second degré}
  & Racines & 54, 56 \\
  & Inéquations & 64, 65, 66 \\
  & Courbe & \textbf{63} \hautbas{59}{77} 78 \\
  & Fonction &  68, 72 \\
  & Problèmes & 93 \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Trigonométrie}

\manuel{7}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=1]{l} 1 Radians
  & & 49, 51\bas{} 24, 25 \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l} {2 Cercle\\ trigonométrique}
  & & 23 \hautbas{44}{43} 45 \\
  \midrule
  \SetCell[r=4]{l} {3 Sinus\\ et Cosinus}
  & Rapels de collège & 27 \bas{} 28 \\
  & {Valeurs\\ remarquables} & 62 \hautbas{63}{60} 73 \\
  & Équations & 66, 68 \\
  & Problèmes &  83\hautbas{85}{76}\\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Polynômes du second degré}

\manuel{3}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[c=2]{l} 1 Rappels de seconde
  & & 3 \\
  \midrule
  \SetCell[r=4]{l} {2 Racines\\ d'un trinôme}
  & Équations 1 & \textbf{24} \bas{} A\&M p. 76, 25 \\
  & Équations 2 & 43, 45 \\
  & Factorisation & (\textbf{27}) \bas{} Exemples p. 77 \\
  & Signe & (\textbf{66})\hautbas{(73)}{A\&M p. 79} 72\\
  \midrule
  \SetCell[r=1]{l} {3 Problèmes}
  & &  52 \hautbas{84}{81} 74 \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Probabilités conditionnelles}
\manuel{11}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=3]{l} {1 Probabilités\\ conditionnelles}
  & Tableaux & 19, 20, 35 \\
  & Formules & 35 , 40 \\
  & Indépendance & 67, 68 \hautbas{70}{69} \\
  \midrule
  \SetCell[r=1]{l} {2 Probabilités\\ totales}
  & &  23, 41, 50 \hautbas{43}{54} \\
  \midrule
  \SetCell[r=1]{l} {Problèmes}
  & &  48\hautbas{65}{81}\\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Dérivation}
\manuel{4}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=2]{l} {2 Tangente}
  & Lecture graphique & 44, 20 \hautbas{49}{23}  \\
  & Tracé & 52\bas{53} \\
  \midrule
  \SetCell[r=3]{l} {3 Fonction\\ dérivée}
  & Calcul &  26 à 29 \\
  & Tangente & 25\hautbas{63}{58} 66\\
  & Problèmes &  73\hautbas{92}{68}\\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Suites}
\manuel{1}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[c=2]{l} {1 Notion de suite}
  & & 32, 33, 43 \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l} {2 Suites\\ arithmétiques}
  && \hautbas{54}{26}\hautbas{55}{27}\hautbas{56}{28}60 \\
  & Problèmes & \textbf{59} \hautbas{63}{62} \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l} {2 Suites\\ géométriques}
  && \hautbas{69}{29} \hautbas{70}{30} \hautbas{71}{31} 72 \\
  & Problèmes & \textbf{74} \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l} {3 Variations}
  & &  (65), (77) \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l} {4 Problèmes}
  & &  83, fiche \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Fonctions trigonométriques}
\manuel{8}

\begin{fti}
  \toprule
  {Définition} && 21 \\
  {Parité} && 40, 41, 22 \hautbas{43}{23} \\
  {Périodicité} &&  42, 50, 44 \\
  {Problèmes} &&  fiche \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Applications à la dérivation}
\manuel{5}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=2]{l}{Variations} &{Lecture graphique} & 29 \hautbas{37}{34} 38  \\
  &{\emoji{heart} Application directe} & 42, 47, 51 \\
  \midrule
  \SetCell[r=2]{l}{Extremums} & {Application directe} &  62, 63 \\
  &{Inéquations} &  67 \\
  \midrule
  Problèmes &&  72, 87, 96 \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Produit scalaire}
\manuel{9}

\begin{fti}
  \toprule
  & Différentes expressions & 25 \hautbas{45}{29} 24, 41 \\
  & Règles de calcul & 43, 51, 62 \\
  & Calcul d'angles et de longueurs  &  \emph{fiche} \\
  & Théorème d'Al Kashi &  \emph{fiche} \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Variables aléatoires}
\manuel{12}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[c=2]{l}{Loi de probabilités} & & 17, 44 \\
  \midrule
  \SetCell[r=3]{l}{Espérance\\et\\Écart-type} & {Espérance} &  67, 68 \\
  &{Calculatrice} &  59, 60 \\
  &{Équations} &  15, 64 \\
  \midrule
  Problèmes &&  53, 74, \emph{fiche} \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Fonction exponentielle}
\manuel{6}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=2]{l}{Règles\\de calcul} & Nombres & 24, 28 \\
                                     & Fonctions & 42, 51 \\
  \midrule
  \SetCell[r=4]{l}{Fonction} & {Équations et\\Inéquations} &  \hautbas{73}{35} 74\hautbas{80}{79} \\
  & {Dérivée} &  (69) à (72) \\
  & {\emoji{heart} Étude\\de fonction} &  85, 86 \\
  & {Problèmes} &  76 \\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l}{Suites} &&  53 \\
  \SetCell[c=2]{l}{Problèmes} && 93, 99, 104 \\
  \bottomrule
\end{fti}

\chapitre{Géométrie cartésienne}
\manuels{9 et 10}

\begin{fti}
  \toprule
  \SetCell[r=2]{l}{Droites} & Vecteurs (ch. 9) & 70, 69, 73 \\
  & Projeté orthogonal (fiche) & 1\bas{2} \\
  \midrule
  {Cercles\\(ch. 10)} & {Reconnaître une équation} &  24\hautbas{35}{34}41\\
  \midrule
  \SetCell[c=2]{l}{Problèmes (fiche)} && 3, 4 \\
  \bottomrule
\end{fti}

\end{document}
